#
 
ปี
เกม
หลุด
สถานะ
Starbound
 
Steam
 
Early
 
Access
 
#
พัฒนา
เวลา
ปี
ติด
สถานะ
บน
ปี
วันนี้
วันที่
เกม
หลุดพ้น
สถานะ
เสียที
เกม
ตัวอย่าง
เป็นทางการ
วันที่
กรกฎาคม
เกม
เกม
ลักษณะ
เหมือน
เกม
รูปแบบ
ผจญภัย
สำรวจ
อวกาศ
ดวงดาว
เก็บเกี่ยว
วัตถุดิบ
สร้าง
อุปกรณ์
ยานอวกาศ
ประสิทธิภาพ
สูง
เรื่อย
เกม
ตัว
สถานะ
เดือน
ธันวาคม
ปี
กระแส
ตอบรับ
ดี
ชาว
ก็ได้
พัฒนา
เรื่อย
ตัว
จนถึง
ปัจจุบัน
ระบบ
ใหม่
เพิ่ม
มากมาย
ตัวอย่าง
เป็นทางการ
เวอร์ชัน
ครั้งนี้
อัปเดต
ใหญ่
เช่นกัน
ปรับปรุง
ระบบ
เควส
ดี
เพิ่ม
สามารถ
ชักชวน
สมาชิก
ยานอวกาศ
เป็นต้น
ทีม
พัฒนา
ยังคง
พัฒนา
เกม
ต่อไป
ถึงแม้ว่า
หลุด
สถานะ
ก็ตาม

เกม
กำลังจะ
เสร็จ
สมบูรณ์
อาทิตย์
ก็ตาม
นี่
ใช่
จุดสิ้นสุด

พวกเรา
คอย
อัปเดต
ช่วยเหลือ
เกม
เท่า
ทำ

พวกเรา
ไอ
เดียเจ๋ง
สามารถ
ใส่
เวอร์ชัน
หวัง
นำ
ไอ
เดีย
เหล่านั้น
เพิ่ม
ภายหลัง

ปัจจุบัน
เกม
ขาย
รูปแบบ
ได้แก่
ตัว
เกม
เดี่ยว
ราคา
บาท
ขาย
แพ
ค
เกม
ราคา
บาท
เฉลี่ย
เกม
ละ
บาท
ผู้
สนใจ
สามารถ
ซื้อ
เล่น
ที่มา

Early
 
Access
 
Steam
 
Starbound
 
Early
 
Access
 
Starbound
 
Minecraft
 
Early
 
Access
 
Steam
 
Starbound
 
Early
 
Access
 
NPC
 
Chucklefish
 
Early
 
Access
 
Starbound
 
Starbound
 
Starbound
 
Steam
 
GameSpot
 

